Youtube 點樣SET 番冇殘體字?

明明set晒繁體..但有D 位佢出殘體
包括"XX 條評論"
"發表公開評論" 哩兩個位都係殘體

請問有冇得set 番去正體字?

電腦

我有時google search 會出好多簡體中文results

同問 好多大陸廣告有無得搞

chrome 既話去setting->search engine->add
search engine : google big 5
keyword: 是但
然後url paste 呢條

add 完再set google big 5 做default search engine

試下

Thanks ching

試咗哩個, 本身已經係咁...
即係冇用
無論如何, Thanks